唉今次香港俾屯門累死了......

都城餐廳

以前返學成日食

咩事？

利，唔係香港

爆發